黃藍是政見黑白是良知是本世界最on9的口號

大家知唔知藍屍老野的政見係支持香港警魔打,姦,殺異見人士
果班撚樣係支持實彈掃射大學生

竟然把反人類的主張講成係政見表達而唔係借勢譴責

呢個就係港式政治的本質, 口號但求順口而唔思考

支持班狗亂打人咪即係黑白不分囉on9

推 一直屌緊

至撚弱智
"黃藍是政見"
即係大是大非前 唔好理黃藍
黃嘅走去藍店排/買口罩
藍嘅又走嚟黃店排/買
最緊要口罩 唔好理政治

但本身缺口罩、疫情失控
都係關政治事
政府唔係施政不力
點使咁撚慘 四圍乞口罩？

從來只有以藍蓋黑

黃藍是政見
口罩要兩盒

黃藍就係良知之分